Apple旗下廠商 Beats 將於四月推出新款無線耳機

Beats will announce a new version of its PowerBeats sports earphones that removes the cords and makes them truly wireless, like the AirPods.

買Airpod 2嘅可以等陣 呢隻真係出都係用h1 chip

仲未收皮既咩呢個mk牌子

咪比Apple買咗

正 如果真無線 x H1 chip x 入耳式 就好了

仲用緊beats x 快出新野

放心 唔會有
希望佢出黎打我臉

哇咁我唔整條x住啦

繼續屌 ，apple 出咩都要屌爆佢老母個閪

如果未過保養點解唔整

beats x好易壞 希望佢今次生生性性

好樣衰

h1應該就一定有 爭在出咩款

beats d嘢太易壞

我個beatsX整左3次...

本來好期待,但覺得條線太長
最後無買
唔知有乜新嘢呢

其實只要係入耳 + H1 就會買

你估apple會唔會俾佢出真無線

timcook：有錢點解唔搵 都係apple袋

未出個樣喎巴打..

打你老母臉

仆街啱啱買左powerbeats 3

出都應該同airpods咁上下價

我條6折2手beats x 18年12月製，用住黎睇定d新beats，睇佢評價點，壞左就

100蚊成本,
70蚊去左賣廣告
10蚊去左包裝

鑽石直程成地都係添喇 仲唔快啲去非洲執

呢個牌子 新手必買

Bests 是裝飾品
不是用來聽的

頸鏈

帶住beats x 食雞，無往而不利

有冇hey siri

個盒有冇Qi

肯改善粒廢電未

3都okay
起碼粒chip都慳電
二代真係垃圾黎

扣到耳仔痛

一出用到而家都未壞幾好用

一定冇
否則罰我一出即買

A cord-free version of the Beats PowerBeats wireless sports earphones will be announced in April, according to a person close to the retail channel who has previously provided credible information to CNET.

有耳勾嘅不了

佢講冇頸繩喎今次

估下幾錢

平airpods $100就正 同價都ok

貴過呢？

貴過咪貴過

抄B&O design 嘅垃圾

已過

PowerBeats平常用好大舊

用返w1出真無線都夠做啦

會唔會係咁呀

連IPHONE有冇AIRPODS咁快?

一樣chip喎大佬beatsX都係快

比apple買左之後無咩見人用，明明以前成街潮童

Beats耳機制作嘅方程式=80%水＋20％耳機零件
一用就潮到出水

無呢個問題
扣住同入耳先穩陣，因為拎去做gym

用h1就一定有啦

thx CHOK巴

唔好講咩樣先 起碼吹左咁耐黑色
呢隻實有黑色啦

我有隻powerbeats2, 我覺得好聽過岩岩買既Jabra active 65T
係咪得我一個咁
其實外國都話beats聲唔差
高登連登個個未用就踩beats

係，可以同Sennheiser 900內有線headphone一比

試過我fd隻beats x
確實係唔錯(呢個價嚟講)
感覺被apple食咗之後好似係好咗
未被apple食之前嘅beats真係不了
千幾蚊啲聲仲差過一千蚊樓下
又朦啲bass又over
而且質感非常膠

我覺得做運動真係岩既
掛耳真係好岩, 唔使入到好緊又唔驚跌
聲音方面佢個低音真係幾正, 好岩做運動
個款都型
如果真無線可能會放隻ACTIVE 65T, 唔知放到幾多錢, 屌上個星期買今日就話會出

買AirPods?

我話如果powerbeats出真無線

未食之前真係mk專用

電子垃圾

啱呀 繼續燈到佢出好嘢

出 AirPods 2 cap 完一輪水，再出 true wireless beatsx

利申 AirPods1 user

真係咁出，咁就真係贏晒 AirPods ，冇漏聲問題應該多好多人買

上次beatsX都係Airpods出之後好快彈出嚟

出airpods玩自己？

仲有人用咇屎? MK仔都唔用

入耳 H1 真係必買

行過士多去試下 變好左好多

坐咗幾耐 俾Apple買咗之後冇呢支歌仔

但只係普通無線
出真無線真係自己打自己
出都可能只用w1 only掛

必屎轟耳

都係佢自己賺姐

想問airpod音質/漏音程度係咪等如而家iPhone附送有線耳機？

design一樣

12.2Power Beats Pro留出

個個都話音質唔好，但1000蚊價位無線之中beatx好過以前好多，可能因為比apple買咗

正

Source?

log呢間嘢啲定位for gamer多喎

咁beats嘅通話質素同AirPods一樣？

理論上一樣 都係果粒chip

想等埋呢面先決定買呢個定AP2

的確好似

係囉 好柒喎

以前整beats耳筒都係拎apple單去整 早幾個月喺飛機上買左beats x 無單 請問有無巴打知我可唔可以拎返香港centre整？

連小米airdots都好樣過佢
apple又要出真無線又驚beats打返自己對airpods，應該連airpods條line比埋beats出入耳式，再設計得靚仔啲，已經好多ifans衝啦

想要無勾多啲...

送都唔要

平均半年壞一次, 完全唔意外

me2

上次係apple store買佢話無單唔整

其實佢個target係運動既人
咁樣設計根本仲好
Carry唔起唔好買啦

巴打喺apple store買有無留email 應該可以check check email有無單

本身Powerbeats3 差唔多樣
有咩好屌
利申 3一出就買用到上個月個咪先壞

仲諗住beats會出返好似AirPods咁
唔會太大舊又入耳

原來真係有人會用

$1988屌你老味

漏音牙刷頭都賣1500，
我寧願比多幾百買入耳

個充電盒超大舊

真無線？

用到9個鐘，跑步唔帶盒都ok嘅

終於出但1988

準備買藍色, 好彩無買Airpods2

個樣咁設計 唔知傾電話有無airpod咁好？
如果通話唔得既話都係哂9氣 聽歌有好多其他選擇

真心ok，估唔到收購完佢真係進步左
唔再係mk產物，我用到依家都未壞，已經呢個價錢有咁既音質真係收晒貨

好柒又一堆人買，同airpod一樣當初勁多人話就柒似電動牙刷

好7

beats真係超廢

好貴